睇完"與神同行"的朋友入一入黎

見好似冇乜人討論呢套電影/漫畫，我想講其實呢套電影真係好值得大家反思。唔知大家反思到乜野呢？

獻給喜歡與神同行的朋友

免費線上漫畫:

每個人都會做錯野
一小步=人地一大步
影響好深遠

每個人都係個罪人
當真心道歉時 遲早會被寬恕

過唔過到七關
除左基於今世做過既野之外
仲會基於一個人既心態質素

所有野分開黎睇都好好，包括演員、特效、場景，但全部夾埋卻變左一套垃圾

垃圾戲一套 完全感動唔到我

中段好怪,就咁睇好似cut/skip左好多咁

不要為舊既事 留下新既眼淚

仲有下集嘅 故事未完整 唔洗咁快下結論

我個人覺得同漫畫都幾唔同。 唯一我覺得最唔合理嘅地方係點解自鴻個細佬變左做冤魂仲可以係貴人

我都最唔明依一樣
不過佢細佬真心慘 俾人活埋